救命呀!各位求救 岩岩兩點半左右係荃灣趺左電話

今日凌晨兩點半左右 我係荃灣沙咀道遊樂場附近
跌左部電話 果陣我坐係石博位
走果陣唔記得拎部電話 一醒起返轉頭已經冇左
之後電話直接熄埋機 其實部電話係廢野黎
紅米note5 仲要部機已經比我搞到殘曬
不過入面有好多重要資料同好珍貴既相
如果有邊位執到既話勞煩pm下小弟呀
小弟願意用你岩既條件換返部機
多謝曬咁多位有心人

手足希望你搵得番
但要換電話啦
唔好用啲支國垃圾電話